派帽正仆街

係食屎狗

有報應嫁

有冇諗過係你自己廢

係就好
但好多時都係做好仔好女繼續比人玩，當你係玩具

有時都唔明咩世界，專一既被拋棄，派帽既同新歡風流快活

唔識轉彎

派比警犬除外

被帽？

樓主係狗 fact checked

唔關事 係人品問題囉 如果因為佢廢唔中意佢 可以分完先同第2個一齊

黎緊警嫂集會
歡迎大量狗公參與

同2

直程要有性病 不得好死啊呢啲仆街

祝你有報應

Can’t agree anymore

個心好痛好痛條仆街風流快活緊 我仲晚晚為左佢訓唔著 專一俾人玩 公平咩

唔撚公平，但唔可以傷心
要生活得比同佢一齊果陣更加好

唔好衰比個賤狗睇

派帽含撚死

派帽死全家

係 我地要生活得更好！ 等班仆街後悔當日派帽

其實人地根本唔care自己過得好唔好 人地無在意過...haha

波細尻短咪比人派囉 屌你老母

大撚過司徒華力腸呀！

一日一加油